我想問勇和之間有冇行事守則？

啲狗除左有gear,其實佢地仲好有行動守則。
咁勇和之間有無行動守則？例如：

1）有人挑釁，我地用最低武力捉住佢就完事，避免左膠干預
2）唔亂戰，和理非無gear唔好塞住條路。

等等等

不送頭，跟守則先可以走更長嘅路

啲畜牲有咩行動守則？見人就打？定目無法紀？

見人就打都係一個守則，唔係點解咁狼？

我地嘅行動守則係為左減少被捕受傷嘅機會 同狗嘅守則唔同用途